[國際文宣] 香港人應自發對外宣佈已進入戒嚴狀態

好好地一個天清氣朗既星期六
條條路都話要查車
搭鐵個個站都見到防暴周圍逗人
搭巴士又話有警會上黎揀人check袋
後生d出街都係原罪
唔舒服戴個口罩又問我係唔係準備去搞事
人窮 係屋企得幾件黑衫就直情要裸跑
而家話有4條友係太子企下都要關站

個垃圾政苦其實都係驚國際評級繼續下跌先唔官方宣佈啫
而家佢做出黎既野都同戒嚴無咩分別
想問下有無英文文宣高手幫手出份稿黎推上twitter?
既然佢地咁介意國際聲音 點可以唔向呢方面埋手?

自己推
1/99

自己推
2/99

推

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

自己推
3/99

Pish

pish

自己推
4/99

自己推
5/99

自己推
6/99

自己推
7/99

幫推

同意，國際文宣
香港已進傷戒嚴狀態
市民人身自由得唔到基本法保障
要求美國人權法案關注

呀姐係機場等巴士走又唔得
係咪睇唔順眼就拉人呀?

8/99

#HKunderMartialLaw

我地要將港共做嘅每一樣野做成文宣

簡短文字加圖片 證明香港已經進入戒嚴狀態

推攬炒

同意，要俾全世界知道依家警察可以亂拉人

隨意封路封地鐵

根本軍政府一樣

跪求英文文宣

以為講句撤回
射少兩粒催淚彈就以為好人道?

繼續推到英文高手出現
9/99

自己推
10/99

傻撚左
東涌居民已經連行落樓都唔得
機場禁制令包埋東涌既咩?

自己推
11/99

no salt is good

Pushhh

我建議推 #HKcurfew 呢個 trend

幫埋你推
12/99

自己推
13/99

自己推
14/99

push

推呀！求高手幫忙一齊做國際戰線

自己推
15/99

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近 一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?強姦呢?
軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

8/9 遮打見啦
唔好撚衝美領

btw 推此post

Agree，要快，聽日美領一定多人睇到

要搵人草擬一份英文聲明
跟本就係局部戒嚴，差佬做咩都得

推多野先

16/99

推！

繼續推先

17/99

叫攬炒巴幫手

要啦，同戒嚴有乜分別

同意呀 呢排犬患愈來愈嚴重。又要威 又要戴頭盔。既然政府都冇用。何不自行宣布戒嚴

繼續推先

18/99

思路正確 手足好諗頭

入夜再推

19/99

已經進入戒嚴
你人身自由已經冇

警犬仲恐怖過見到黑社會
由佢相中你個一刻
連逃走都係罪
喂大佬只要你覺得唔順眼既就禁住黎打
唔驚左你 唔屌柒你都唔得啦

20/99

Push

訓前再推

21/99

等攬炒

想講好耐 終於有人開post 最緊要講俾美國大佬知

點解仲未有人肯眾籌殺警？
一定大撚把白衫轉陣營
個運動已經輸到仆直再唔打開缺口香港真係冚家鏟

真 訓前一推

22/99

訓醒又推

23/99

冇戒嚴之名行戒嚴之實

香港唔好話講集會自由

尋日大埔和平人鏈活動都攪就知幾痴線

一起身又見到尋晚一大堆on9黑警既後續
我完全睇唔出而家香港同平時睇唔起既東南亞廢警有咩分別
一味靠gear靠有把槍
橫衝直撞完全破壞成個社會既安寧

24/99

大家一陣遮打見
將香港既情況發放出全世界知

25/99

同意 ，
要強調日光日白警隊都通街捉人打人，做法同戒嚴冇方法。
但政府為面子唔宣布戒嚴，令到日常生活既市民遊客誤以為街道安全。

同意

推！！

而家就出遮打
誓要香港既情況發放出全世界知

26/99

喂見到中環站咁撚樣
又要開始推返呢個po

27/99

仆街警犬又開始破壞社會安寧
繼續推返呢個po
緊急

28/99

係時候推返d文宣po
又係嬲到仆街既一日

29/99

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

成個港島區又變戰場
明明係自己封撚左個中環站
逼人周圍四散正仆街

30/99

想要戒嚴圖片

P

唔俾人出街就直接d講
唔俾人黎旅遊就向外發出旅遊警示
我屌你老母死軍政府
一路殺人一路扮正義

31/99

agger 如果落街食個街已經係犯罪

應該

唔覺意行過又話你非法集結

32/99

自己再推推

33/99

自己再推

34/99

政府唔敢做嘅，我哋自己做

睇立場live有位女士個老公俾人拘捕左
班狗就咩都答唔柒到
呢個就係香港而家既景況
d狗可以隨便捉人 但係佢地咩都唔唔知
即係話一個人係可以無原因地消失呀!
安全城市?! 我屌你啦!

35/99

支持

文宣最慳力，各位手足都幫幫手

再推!

36/99

我再推!

37/99

不如我地每日一到10點就返屋企，除左良心小店之外同必要既支出完全唔消費。得閒就放下流料話我地有集會。嚇到所有人唔敢出街，好多人就算唔係黃絲都好驚見差佬。無200萬人但有100萬人咁做已經好多傷害。
同時我地諗下有咩不合作同超合作運動可以做 減少同狗直接對峙既局面。由班藍絲自己消費

認同

請share

我再推!

38/99

依家行個街都無啦啦要清場都on79

旺角癲狗發現
我推!

39/99

做既行為同日本皇軍一樣咁無人性
但係至少唔會開記者會讚自己係好警囉
我屌哂佢地老母

40/99

on99係旺角清場
真係同黑社會一撚模一樣
句句都係恐嚇路人
真係痴撚線架喎

41/99

好同意！推！

而家大家連落街既自由都無左喇

42/99

隔離po有學生哥唔見左人
我屌係唔係參加合法活動都唔撚得呀?

有被捕義士行蹤不明

43/99

再推一推

44/99

推啦

求twitter template

叫民間記者會代港共政府正式宣佈戒嚴

推 點解無人提

可以係記者會講下情況，再話俾人知係無講出口但實際戒嚴緊

今日明明有哂不反對通知書，都4點幾就出黎發癲，依家直頭戒嚴到唔俾我地出街

都係一個好方法!
推到記者會巴打見到

45/99

情況似宵禁多d

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

已經開槍當食生菜
推到記者會巴見到

46/99

推, 根本就戒緊嚴

自己都推下先

47/99

自己再推下先

48/99

自己繼續推

49/99

Pu

講得好

香港已戒嚴

求英文文宣

求英文文宣
同埋記者會巴幫手

50/99

訓前輕推

51/99

推多兩野就訓

52/99

推多一野就訓

53/99

最後一野 訓!

54/99

訓醒又推

55/99

再推

56/99

飯前一推

57/99